文匯大公接連指控大律師公會主席夏博義 勾結美國CIA危害國家安全以及曾發表文章支持藏獨

上月當選大律師公會主席的資深大律師夏博義，繼續被中共喉舌攻擊，中聯辦控制的《文匯報》、《大公報》和《香港商報》，今日（8 日）發文「狙擊」，指控夏博義擔任首任主席的「香港人權監察」，與「美國國家民主基金會」（NED）關係密切，又稱人權監察接受其資助，從事反對 23 條立法、跟進反送中運動警暴等，又指控夏博義本人曾發文支持「藏獨」。報道又指夏博義在擔任大律師公會主席前，曾任英國自由民主黨牛津市議員，而該黨「支持香港黑暴」。《商報》則刊登「評論」，指大律師公會不應該政治化，有「意見」認為大律師公會應宣誓擁護基本法，效忠香港特區，有關建議「值得研究」。

...

《文匯報》報道並且介紹，夏博義在 90 年代與公會前主席戴啟思、港大法律學院教授陳文敏共同成立「香港人權監察」，並出任首任主席；報道又稱「香港人權監察」與「美國國家民主基金會」（NED）關係密切，NED 在 10 多年間向人權監察撥款近 1,500 萬。報道形容，NED 是美國中情局「顛覆他國政權的『白手套』」

...

報道又批評夏博義，在 2013 年曾經發表「藏獨」文章，指西藏有「民族自決權」，並指西藏是「處於外來軍事統治下的國家」。

Source:

有問題？

CIA

吹到

推

屈到咁

拉九律師公會主席??

文滙大公

應該係施壓香港，要香港拉佢
人民日報出聲先，然後依家文匯大公附和

原來係利用媒體去搞批鬥

吹到咁大

文匯大公附和之前人民日報講既野

佢哋依家好興利用黨媒去畀指示
唔會自己講出口

今時今日香港咩都有機會發生，連拉大律師公會主席都有可能

下一個黨安法受害者出現了

唔會拉
一拉又畀西方國家有位入
但會不停指控、畀壓力、搞批鬥
鬥爭依家嘢佢哋好撚擅長

笑還笑，我覺得夏博義好快會比人拉

so?

最憎啲漢奸勾結尾帝

夏博義上月辭英國市議員 梁振英批兼任荒謬 促辭大律師公會主席

身是英國自由民主黨成員的香港大律師公會新任主席夏博義（Paul Harris），已辭去英國牛津市議會議員一職。
夏博義當時接受傳媒查詢時解釋，辭去市議員一職是因要遷至香港工作。

佢係米有英國政治任務?? 明能中共.
英國自由民主黨成員. 佢應該好有政治背景.
佢有咩事英國就有理由搵歐盟,北約.
去攪香港同中共.

中共班走狗睇清人地咩野料先.

基本上可以視佢哋為一個集團式嘅整體

應該好轟動
拉大律師公會主席

真係咩，我見人民日報都講到咁，唔似淨係批鬥咁簡單

係
雖然佢講啲野極端左膠以致我個人而言無法苟同
但拉佢都係好唏噓

好彩佢做唔到特首

從屬關係

佢哋依家國內做緊嘅野就係利用社交媒體短片去激起民族主義,去仇視西方國家,確保人民同佢哋槍口一致
多啲去睇下啲大外宣同國內啲不同嘅媒體就知
不停踩西方,捧高自己
對內指控病毒係美國生化武器
但對外又話調查病毒源頭係科學工作,冇人可以定斷個源頭
佢哋基本運作就係咁

美國生化武器cls 結果美國中得最大獲咩邏輯

過多一兩年拉比你睇
而家香港咩都有可能發生
唔講規矩㗎啦

最好加速到連張伯倫都被迫做嘢囉

同中國拉加拿大人一樣

大公文匯無用啦，而家係兩辦

張伯倫到左最後關頭都要宣戰既
Btw題外話，記得幾年前睇過書講點解張伯倫一直退讓，係因為英法未做好準備之類

人質外交

咪就係傍門左道小技倆，中共俾人屌就話我都無俾指示，係媒體嘅評論，代表人民。
同孔子學院一9樣🖕🏻

咁係因為如果再唔做嘢，就違反合約精神

某程度上，呢個喺初期都係幾證明其實佢啱嘅

太睇小中共玩政治嘅實力
佢哋好在意自己要出師有名
好撚鐘意利用所謂國際規則
除非西方國家出手先 or 真係捉到主席痛腳
唔係唔會咁容易拉
依家頂多咪不停施壓想逼走佢 or 將佢變到馬道立咁唔敢出聲

聽日都唔知個判決有幾癲

而家咪出師有名
同CIA有聯絡
勾結外國勢力
仲收受外國資金

一係小罵大幫忙囉，屌一兩句律政司

一係copy 黨報就收工

不過仲係一個冇咩可能嘅，企硬，不過要送肥佬黎上中國審